禁蒙面低效 止暴需宵禁

早料禁蒙面法惹反彈 保安局死撐助減罪案

東方站在攬炒最前線

攬炒
攬炒

D左報日日吹極端左風 根本唔係解決問題 係解決人口

我要攬炒

係就快啦，最期待既畫面出現了

禁啦日頭開花仲有用

好呀

我愛宵禁

快D，做啦

宵禁都係講緊夜晚姐作用唔大, 最低消費都要戒嚴兼出解放軍巡邏, 每區整多機架坦克睇場就最好
暴政最忌暴D唔暴D

宵禁噒變日頭玩，禁呼吸啦

快

快啦，等咗好耐啦

宵禁令低效 止暴需送中

朝禁 weekend禁

宵禁完就戒嚴

上星期咪宵左禁囉，成效？

宵禁+戒鹽

又無宵夜食又要唔俾食鹽

未夠，要每棟大廈每層樓有兩個老解/警犬係度，出入要搜身

如果連宵禁都唔得, 白粉仲有咩計呢..

宵禁有鬼用咩
而家轉左日頭啦

推呀
宵禁吧

同班廢佬：開鎗打死佢啦一樣
殺完人重點有人過香港投資

各界斥政府畏首畏尾

jel甲

快啲做, 人人提早放工

直接戒嚴一個月啦，仲宵禁。邊個一出街就槍殺仲好，戒完香港經濟一定直線上升

東方帶頭攬抄
辛苦哂

宵禁得夜晚有鬼用咩
戒嚴啦

朝禁+宵禁

宵禁冇用, 最多裝修佬早o的開工, 只係商家攬炒

快啦屌

我要宵禁！我要介鹽！

快啦

係宵禁就快，俾香港人抖下

宜家已經係啦，黨鐵幫你做宵禁je ma

Come on

快啊!攬炒啊!

隻手more

錶帶好gay

依家開花又不限晚上

直接戒嚴啦

一停宵禁咪又上過
一係你就永遠宵禁
幫我地攬炒無理由唔撐你

各界即係乜界？靈界？畜界？

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

做完task2，繼續做埋task1
task1係普通帳號但都係重要的tweets!
求retweet!!!

而task3就係唔直接關香港事，但係同中國人權問題/支爆問題有關的tweets! 歡迎大家去煲大淋火水

大家響美國過人權法案的時候，
千祈唔好放棄twitter戰線呀！
仲有英國話今日會講英女王會講英國版magnitsky Act！
依家係重要關頭
一定要一人一twitter!!!!!!
一路retweet一路去集會！

come on

東方係政府鷹派代表
蒙面法佢好早已經講
相信宵禁會落實（針對警署附近、未成年）

番工撚表示可唔可以直頭24小時戒嚴

宵禁叫外賣會唔會累死啲外賣仔架

最好戒嚴

手足，有冇人金鐘灣仔甚至中環銅鑼灣返工？lunchtime 去探下警總48小時靜坐銀髮族呀！
如果各區打工仔有興趣好似中環快閃甘既lunchtime 活動，請加入 一齊傾

快 屌你老母 唔宵禁正契西

其實真係好無恥
明明係白粉報不停講禁蒙面有用
日日唔係A1就係A2 社論又講要推
依家失敗又話係政府錯

而家都差唔多宵禁，九點幾條街都無咩人

所有遊客夜晚唔準出街, 聽到都興奮

止暴需宵禁！

女黎㗎 gay乜

快手啦

想返屋企訓覺

up

東方！東方！

日出而作 宵禁而息

風起了

推

最後以後7點後禁止出街

典型短視藍絲：係咪可以早d收工？

本來無乜人想朝早開花
宵禁變相強制改朝早？

支持宵禁

借個位黎

[連仔入 其他人推] [L牌方案] 另一個要人登出嘅方法

戒嚴

行軍法吧，見街有人即射殺最有效，不設拘捕，射殺，殺，殺，共狗本息。

宵禁咪返屋企訓教

快來懲罰我

係囉
一定要宵禁

快啲，攬炒

禁年輕啦 不如

快啲啦好驚呀me

宵禁都太軟直椄用穖關槍啦包掂死白粉報

好

好想宵禁

大大力助攻

宵唔宵都有人出黎嫁啦
到時又話成效低要網絡宵禁埋

共產教條 寧左勿右呀

最好日日宵禁，6點後死城👏👏👏

大條道理唔洗OT
快點懲罰我

快啦
等咗好耐

side gas la,你禁30000隻警犬出街咬人，即刻止暴啦！

快啦 屌你老母

支持白粉報寫宵禁要攬炒

唔洗返工了

而家都半宵禁啦

宵禁 朝早玩
不得了

宵禁時段 公眾場所由中國直接管轄 一國一制

[打工仔行動Post] Lunchtime Flash 警總48小時靜坐銀髮族

喂，戒嚴啦

快撚啲宵禁
等左好耐

我要睇閱兵，現場見到坦克先滾動，放埋禮炮。我帶定白花油谷梨花

等咁耐都未宵禁

跟住就宵禁低效 實施戒嚴

我要戒嚴

錯fo咗喺Pride sports loop

Here is an request from a humble mind ----- ALL POSTS should relate to 7 pm meeting tonight eg. share your tips for invite...

Do 3 things before 7:
1. invite
2. invite
3. invite

STOP POSTING EXCEPT for emergency ( people died/arrested)
( ask others to do the same thing on social media)

IF YOU ARE DEAD SERIOUS to FIGHT 4 FREEDOM:
GET off the screen , couch, bed....
GET OUT!!
INVITE !!!

Give yourself a tough time , don't post until you invited again and again:
1. 150-200 warm contacts and ask them do the same thing
2. your parents, siblings, relativesss ( u like or u hate),
3. teachers ( inc. those you hate!) , staff at school
4. any human beings at job including CEO
5. strangers on street - at least pass a flyer
6. hobbies' contacts - gymn, music, art, etc..

SAFETY: Make sure you know how your BIG group can EXIT safely IF all transportation close down. Asssume for the worst . Create 3 EXIT lan. Memorize your map and plan A,B, C routes.... Rehearse repeatedly in your brain !!!

【行動】入黎save低美國國旗、睇人權及民主法案懶人包同聽美國國歌！推上熱門唔該！

支持

以為禁蒙面就冇人出
以為宵禁就冇人出
以為戒嚴就冇人出
出老解就真係冇人出喇，個個返屋企瞓覺等外國出手

宵禁

very good^^ 支持宵禁 支持攬炒!!

有名俾你叫白粉報
一向都係咁架啦

寧左勿右嘛

東方原來係幕後黑手

啱啊

快 出未

宵啦 宵啦嘛 仲唔宵？

同意

其實而家已經宵禁緊

支持解放軍快d出黎止暴制亂

宵啦屌你老母 我要攬炒啊

宵禁咗啦
無講出口嘛

係就快 唔使返夜

我 要 攬 炒 ! ! !

快d宵禁，我唔洗返夜

支持大家鬥個你死我活，支持攬炒
出緊急法，輸既只係果班騎牆商家佬

宵禁唔得，就要星期六日戒嚴

毛係寧左勿右
鄧係堵左防右

習種傾向毛思想

g持

宵咩撚野禁,戒嚴啦on9

宵禁低效 止暴需集中營

小學雞嘛

係就快啦 等咗攬炒好耐

宵禁低效，要引入解放軍巡邏

唔好意思借個位

Twitter缺人到美國參議員同英女王講野都無人理!!!

快啲入去retweet

係就快喇

快D宵禁啦
我要攬抄呀呀呀

禁啦
開花需要既時間減少一半,正

宵禁全香港公司早收 d損失政府付唔付得起

直接宣布取消一國兩制，唔使做戲度橋咁辛苦啦

我最期待既畫面終於出現

夠架啦 商家佬死姐 咁樣攬炒成功左

狗: 你唔係外賣仔

G 持

好呀！唔使加班，唔使補課，
多啲時間陪小朋友，共享天倫之樂。

快啦唔想ot呀

跨區返工個啲返到公司坐低開完電腦就可以熄機準備收工

來吧

宵完再出後

最好日頭都禁
咁我唔使返工

每個家庭最少要有一個警/解，全民做狗

老實講, 宵禁重好...
成日有班手足唔願退, 宵禁左起碼知大概幾時就要走

早睡早起身體好，請盡早實行。

支持全面宵禁

層壓式資助革命

連東方都知蒙面法無用，但班精英行會成員都唔明白

快啲出解放軍啦

We are on the right track

各位手足，我地每次活動要減少損兵折將，另外要反守為攻都好重要

未入嚟都知道係白粉報

親中解決方法一向係解決發現問題嘅人而唔係解決個問題，唔難理解

禁飽佢囉, 橫掂夜晚都係喺屋企對住部腦, 好少會出街

黎啦 聽左4個月啦

宵禁好

仲宵禁,出老解啦

一次到位，出老解啦唔該！

做咩扮外賣仔
黑賣

同意並表示支持

隻手仔+apple watch

F

黎拉

H

G

S

好呀，攬炒囉

到對家攬炒呢邊就餚底

等轉日頭日日開場等到頸都長

快啲 唔想OT

宵禁？咁即係推中午快閃啦
當5分鐘都已經可以爆鋪，宵禁會有用咩

快撚啲啦

來吧來吧

攬炒進程一步一步實踐